大大豆紅豆巴打入一入嚟

快啲寫文啦 等緊睇你下個故